明明公屋佔香港少數 點解仲有咁多公屋仔？

有冇公屋仔答下

因為公屋仔全港最多，秒

因為我哋公屋父母一生就生好多，藉此得到最佳回報

咩回報

嘩

咁樓主都好過班住公屋嘅人

因為私樓係有錢人一人住幾間

係公屋仔特別多聲氣